有冇人同我一樣想中武肺？

你開返晚市，唔好再封區乜乜柒柒，中左死唔去重新造人，你老母柒婆真係比佢搞死

1

跳唔到1CM 架